homepod問題

想問有冇得整到一返屋佢會自動播歌？
Philips hue個燈整到一返屋識著
但家居app入面冇自動返屋播歌

同埋用homepod播
啲燈可唔可以整到啲跟住啲歌閃
電腦整到
但homepod要點set?
Thx

Siri shortcut

Use IFTTT

佢想自動唔洗㩒制
姐係屋企大門一開就activate

Shortcut可以用口講

佢應該就係想懶到極致

買EVE 嘅sensor

homepod喺home app有冇得揀automation架？

想問下HomePod run 唔run 到iPhone 入面既shortcut
因為我試過唔得，要細細聲對住iPhone 講先run 到，大聲少少比HomePod 聽到就話shortcut is currently unavailable in HomePod

上左ios 13先出現咁既問題
要等homepod update

真的？
用到既話勁方便呀

有冇消息

無錯 之前iphone ios12可以run電話set好既siri shortcut
係up完ios13唔知做咩廢左
我諗等homepod有13 update應該會打通返

無咗好唔方便

巴打以後一齊研究方便啲

HomePod 集中討論 (1)